雖然中佬唔易做幾好睇，但其實個SHOW有幾多%係做媒

硬係覺得假假地

真係做媒

麥包渣車同人講結婚...假到